[十六弟]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1039]

Slow

30秒

隊長自首未？

unlike 所有socia media

之後用下面啲tag 洗版

#glazerout
#woodwardout
#solskjaerout

成隊執柒佢算啦

咁多場打成咁竟然偷到3分

一場究竟要見到馬仔仆街幾多次係餵到靚波比佢轉到身先有威脅 但曼聯無呢家波 不如打返左翼

屌 寸返猁狗啦

成條後防線無個信得過
全部都垃圾黎

連埋中場 lan

心情唔好唔自首住

前便都lan

還返3分俾白禮頓啦屌

願麥佳亞有機會改過

仆街龜 犯法就係犯法 一定要負責
快撚D去自首坐返三五七年

死猁狗點解要攬炒

抵達死啦猁狗
此時不笑獌狗更待何時 wor
仲要尋晚有猁狗入黎爆閘

點解冇sancho新聞

留喺多蒙特食靚女體能教練好過嚟搞笑啦

3場得2球open play入波

何以 我變了你的16號愛人
隨便 碰上哪個她都比我更有趣吸引
偶爾我亦 願我是別人
能轉個化身共你再蜜運
我以前是冠軍 怎會慣 做後備愛人
曾經 也上到最高逐漸滑落谷底的暗
看見未來 雙腳已在震
因我說過愛是無撼 才會受教訓

麥狗軟弱到唔敢為自己既錯道歉
係ig俾人屌到仆街

琴晚輸到仆街 得返ddg 冇放棄
輸緊4-5球 都仲屌緊後防
前面漏頂 佢嬲到彈起

Evra

#Boycottmanutdproduct

手足黎, 有情有義

80m:冇心情 唔去希臘自首住

變左妹馬
點都要上下腳先
尋日有球又係有靚位唔第一時間比

麥龜比d火尼喇屌
你踢緊曼聯阿
仲要係隊長
錯都唔敢認
當自己隊友比人迷姦得唔得阿？
你好撚秋得架

手足

今個球季真係咁多季之中最無希望, 最絕望既球季

到底係辛祖入魔先定佳仔去台灣先？

咁勇武又唔見尋晚開林美狗拖

Twitter靜到

兩件事都唔會發生

蘇狗 唔知有 telles 會唔會打番352

中國共產黨倒台先

So狗木狗格狗lan先

telles, sancho個d咪撚理
唔想害左你
原陣降班算啦

真係好撚心自己交返個隊長臂章出黎啦

冰人是磨菇的

前日咪有囉

搵Big Sam接手護級啦 垃圾西波

佢係話「我地」犯錯，唔係佢自己

係咪今日transfer deadline

呢啲係一時唔偷雞就做保長

佢心諗：終於唔係我柒喇，仲唔乘機屌柒你班仆街！

係，今晚12點

呢啲態度先係

講真呢個moment 無得唔炒蘇sir
上至教練團隊（包括佢自己）下至球員 睇得出已經無哂信心

唔係話好想趕佢走 係連佢自己都無左團火 場場就係場邊玩ipad

呢隊西波好好笑

冰狗唔上陣一場就已經洗底了

主場輸6粒 開心又輕鬆

炒咗佢邊個做

唔好諗咁多on9嘢啦

屎波唔出一季都洗晒底啦

evra
真心愛曼聯

You will never walk alone

英超左翼計son排第幾

龜ig 4個鐘比人屌到爆左回覆上限

大家換左so9最想邊個教？

辛祖依加人係倫敦

當年左楊右華，中間屎波拍鍾斯都無咁撚柒

係東方喎

柯歷利 肥普 傑斯
我自己覺得最正路係呢三個

係香港添

肥普不了
換肥普同冇換冇分別

香港時間聽朝6點

去搵Daddy

我都係半個糷
見到屌帥最後果季教個食撚晒屎咁
佢教祖教得好係因為前人種樹留晒form俾佢

琴晚咁樣 唔嚟了

唔會呀
果時啲逼搶都幾好睇

真曼

Giggs教威爾斯都我係普普通通 不過淨係換領隊唔換埋木狗最後都係治標唔治本

麥龜ig比人屌到

吓咁快完㗎啦

想問蘇sir 請辭左未

top3
mane
son
sterling

比堅尼做看守領隊，同我屌撚柒晒班垃圾先，再諗請邊個坐正

我地嗰個窗一早完咗

賺190k/week
咁樣唔比人屌 佢自己都過意唔去

傑斯教緊威爾斯

我地真係廢 利假波？

拿高士文

我D fd send 俾我

堅尼 屌到班大帝傻

x2

Auba?

輸既第一球對住shaw 咪好有火同好秋得囉

龜有冇解釋點解要捉住shaw

有RB唔教黎教班垃圾

一場可以有咁多個mistake既

無戰術個下死呢

其實美國佬同木狗一日唔走, 點換人教相信都係換湯不換藥

而家炒蘇狗都唔知有乜人係可以黎

個陣蘇狗都係教緊其他球隊

可能有呢

對住daddy 點解蘇狗都可以唔變陣比人針住哂黎屌

中場般普 比兩場大黑腸逼到一棟都無

人地睇完你上場兩閘甩得咁勁 明顯對面進攻拉到好闊黎踢 同埋邊個on9諗埋啲防守戰術係兩閘收到咁埋中間 比哂位人地係邊推 然後先慢慢行埋去逼

前面三個場場都福馬木 係婆都知點mark你啦 三個又少換位

中場根本出mctom Fred 收起般普是但一個 加埋馬迪 三個防中同對面啲黑腸搶中場 搶到交比般普比馬福木自己去 減低兩閘壓力先係

費sir

唔得啦 佢教咗幾年都唔掂
已經去咗講波就知咩事

人唔買唔賣教練唔炒

架機調頭未？

老老柒柒，而家傑斯邊會黎執爛攤子，繼續帶住名宿光環唔好

肥普似最正路

屌帥感覺會好過肥普

淨講今場，其實前面三個嘅位置都無固定，例如福打前，馬偏左，綠木都多咗入中間，但都係欠走動

Evra啲牌考齊未

費sir出山

我發覺我變到我淨係鐘意隊波個名、個徽章同奧脫福

現時呢隊波入面每一個球員我都好撚想屌佢老母臭西，每一個管理層我都好撚想佢死，每件今季既柒波衫好想燒撚晒佢

肥普啦
已經比夠時間Ole 啦

未啦，上年先嚟曼聯做實習😂😂😂

當初幾想安歷基黎教
可惜去左教西班牙

同意。今場應該起碼出雙防中，廢凸應該全程跟住兒子好似靴仔跟住世三咁

叫阿sir出黎教返半季俾班撚樣吹一吹風筒

想屌埋一份但留唔到言

咪搞佢老人家啦

企唔穩

但fred d傳波真係睇到嘔血, 面對面都交失

DLLM 80m 中堅隊長wor

是旦啦
換白禮頓果個都好過而家

唔知費sir個套仲啱唔啱現代足球

呢d 戰術對so9 係太難啦
戰術方面要變頂晒龍改打3中堅

人哋教國米，挑戰緊祖記，點會黎

證明現今真係得勝利十一人係無撚用
根本要有18個常規一線可以keep住輪換

屌你老母木狗又搞唔撚掂轉會

同佢講 搶完個波 唔好諗咁撚多野 交個波比最近既人 唔係就屌佢老母 我諗fred踢出黎個觀感會好好多

giggs 咪撚搞啦

如果keep住有睇波，應該都會有諗過而家呢個年代要點踢。

你知唔知邊個係屌帥
國米嗰個係干地

不如堅蛇黎教啦

簽左卡雲尼 teles再借丹比利？

咪撚搞費sir老人家啦
呢隊波激撚死佢呀

佢意思應該係屌人個套

獌狗係咪唔會備戰？

唔係 係直情嗰套戰術

去玩啫、唔使咁急調頭嘅

每一次完咗場波去做一次通波仔

垃圾11人條中場場場垃圾都照正選

一早講左對Daddy 唔可以打4321主攻，同唔好出普巴。結果係都要死出普巴

經過咁多季 你都唔明
Daddy係曼果陣 d咪又係咁
問題係 呢堆人根本無戰術執行力
屌到哂氣

費蛇負責吹風機
戰術都係啲靚負責
如果炒so9唔該成team教練炒曬

其實真心想曼繼續輸
一日美國佬唔甩手
隊波都唔會大執
唔搵個真係識波嘅dof
同執過曬成個團隊都係死得

有冇人同我一樣 2次輸6球都親眼見證

我怕佢教一場就激到心臟病發
佢已經中過風

大把啦 呢度又唔係00後多

德國 西班牙 意大利 呢三個國籍嘅人
呢三個國籍出最多勁教練
最好就德國啦 踢法簡單直接 又夠機動性

唔係喎 幾個教練都踢出到自己風格 班球員好明顯跟足指示 耶子9斬 雲92 9搓 Daddy 9防 蘇狗就9踢

我覺得史上最柒係比鄰居絕殺奪冠
依場波 0:1 1:6 都係輸三分

寧願狠狠地輸一穫 屌柒全隊

上場對daddy就係靠普巴執返分

00後去捧猁鏝好過

咁依加既選擇得拿高士文

炒v92就知最聯on99
得v92夠疆屌曼聯d設備 同高層

算吧啦
隊波知咩叫知恥近乎勇就唔會踢成咁

覺唔覺得永遠都係攞到歐聯資格之後就會出事
不過換教練都可以俾曼迷多兩年快好空間

屌你老母 睇住比人絕殺喊撚左全晚

無錯肥普又係養弟子兵
不過要諗下 son kane 呢啲
係佢手下嘅進步係幾咁大

v92 算係呢幾代最好
係悶啲同賣走晒舊班底

比鄰居絕殺奪冠有幾柒？
都做哂自己要做既野，係輸運

笑死 我屌你老母艾歷尼

贏緊13分 嘔返個冠軍出黎

今季前十完 季尾斟拿Sir啦
請肥普 成隊波又係蜜月期之後又閪波

兩場1:6
加多場1:4輸俾痢

Marco Rose 點睇？

迷lin係咁上下水平

呢個有難度 但其實值得嘅

咁都叫輸運

"It is believed that Edinson Cavani is so determined to hit the ground running he even asked #mufc if he could play in yesterday’s match against Tottenham Hotspur." ✍️🔴

[@hirstclass]

13/14主場輸比痢0:3添

我曼需要既熱情

我仲好記得12年就係82同主場輸6球

又有得笑

原來尋晚猁做咗遮醜布

好記得當年第二日返學俾個利迷同學恥笑

此時不笑獌狗更待何時

唔使搞咁撚多 上年352對強隊成續好好 點解唔照辦煮碗。
明知啲中堅7就打多個啦 352專心防反 普巴啲長波又有用 福隻跑狗又有得發揮 係都要on99踢失敗11人4231。

唔係喎 突然醒起 Rangnick available 緊架喎

呢隊西波係咪布冇12碼會唔曉入波

呢個反而要觀察下

我以為你針對講果一場，原來係講全季

有料

比人絕殺完第2日唔敢返學

咁都冇計㗎
換木狗仲難過曼聯歐聯三連冠
唯有希望換到個風格鮮明嘅好教練

屌帥(前祖記領隊)
肥普
定係重口味白蘭斯

起碼要屌得郁福馬木先

華維迪最佳人選

明知熱狗D 人普通都係快, 有VDB 唔用 , 係都要用普巴+馬迪
So 9 係幾好笑既

屌係冇用, 佢地明知你冇人揀, hea 踢咪又係照出

現實係格狗唔會請德國佬做領隊
最後肥普機會最大 木狗易控制

第一次輸係好驚 隊波明明好順但係無啦啦比鏝大炒 冇諗過鏝會咁勁
第二次輸係好笑 隊波由上季季尾柒到宜家 基本上係預咗遲早會發生

問果個M字頭助教

咁我咪好柒

當佢試埋肥普 就應該會試國外架啦
教過英超隊嘅應該得返肥普啱佢心水

其實搵邊個教都應該差唔多啦 隊波個管理層有問題

係，德國人同我地八字唔夾
不過真係好欣賞德國嘅足球
成班人踢波踢到行軍咁

之前呢度仲 j sob 有希望

咁講會俾人屌迷蘇架

今季疊埋心水搵大Sam護左級先講啦

Lee 句有撚排笑

仲好笑過軌 果d 騎撚住你垃圾曼

大Sam應該估唔到 自己都有教豪門嘅一日

仲有35埸英超
6場 歐聯
點頂

當無費查定卡膠踢中堅都無咁柒

仲要比到大權拿蛇 邊個唔配合跑動就雪
我唸成隊得麥湯 Bruno 係可以踢到機動性足球

利物浦有咩好笑

新鮮熱辣拎完歐聯 聯賽

今季仲有爭冠本錢

笑人？再望下自己，笑唔出

第一次係輸班人輸唔起，咁比同城小弟炒，所以由1:3輸到1:6，完場班大佬比費sir照肺不意外，當年我睇到哭左

今次就唔意外，由半場換走bruno我就知係投降

VDB Fred

出Fred投降吧

教得RB好好地, 下季過去疤頂高文都仲得

諗唔到有咩理由過嚟under木狗

請big sam先啱我地依家level

btw..列卡特都唔錯

係有人硬係要講到屌蘇=迷管

睇左下賽程
1017 作客紐
1021 作客 巴黎
1025 主場 車
1029 主場 RB

繼續keep尋晚咁 10日輸20球不是夢

尾段球證可憐垃圾曼
Shaw雙腳去都係比張黃

一日有木狗 真係唔會有好領隊
所以肥普係最大機會

現實係兩邊都有問題, 唔知點解一定要二元對立

此不笑猁更待何時

一定要自己勁先準笑人？

唔好話拿蛇 就算冇野做嘅屌帥 肥普 都未必會肯黎俾木狗玩

教到熱排下半版

點解咁犯賤

big sam、布魯士、莫耶斯、曉士etc.

比拜狗炒7:2
依度又會話 講左xxxx根本無料到 肥普躝

Fifa就一定紅咗

我都係

俾so9場PSG呃咗上賊船

搵屌Sir 啦 352

我覺得係調整唔到個球員心態，班球員輸完場決賽仲耿耿於懷，同埋本身當年下半季已經走緊樣（後備陣容深度不足）

呢球又真係冇可能紅喎

紅牌師

拜利踩傾都無野啦費事輸到十球

80, 90後見證過費蛇光輝都算

竟然有00後咁戇鳩捧曼, 鐘意睇西波都有嘅

大家咁話

Wewewewe we乜撚嘢?
頭兩球完全係佢責任嚟 做隊長做到佢一啲承擔都無
馬仔俾人紅嘅時候就應該去開拖啦 喺希臘唔係好撚勇武嘅咩?

前幾日行街買左件主場300幾蚊覺得好抵
依加好想拎返去退貨

因為連加特夠潮

真係食屎啦球證
隊波輸1：2果球快開之後燥左亂左
但果陣本身有吓開始順返少少咁多
突然就比你紅左馬仔 成隊即刻散撚哂

又話乜撚野VAR 最後比張黃牌人算數
張黃牌都唔知係咪啲VAR場外高層比人屌到急call返去場內補飛

同埋個問題都真係好大
到1：2成條後防已經震散哂
然後紅左馬仔個個就知仆街
好似個個都覺得靠福帶綠木唔會夠揪咁
福自己都知仆街自己靠唔住
個個變左pat屎咁撚樣

紅完叫妹踢左翼 柒頭福踢最前就知死硬

FM都跟得幾貼

Telles架機就真係掉頭喇

真 好彩佢地一早笑左
如果唔係佢地就冇得笑

我唔明用we有咩問題, 佢點柒都係隊長用we好正趙, 用 i 仲唔俾人屌自私唔顧團隊

佢係直接派膠柒幾球, 唔代表防線其他人都無問題

去開拖咪紅埋, 勇武唔係咁用架

認真講, 道歉都係門面嘢, 唔識反省繼續踢到咁仲有排屌

我椰子後期先開始睇

真
居然有人後費sir時代先撐曼

3點4點 一齊挨夜比人456

真 當年謝拉特應該用we去道歉

睇完場波見到something wrong

最盡應該係vps 12-13個季，點解打後仲可以吸到fans?

Something wrong with the jet❌
Something wrong with the united✅

Totally no mood捱夜睇西波

無興趣知隻猁狗點道歉

點唔鐘意唔夠班都好, 作為球隊隊長一定係用we

80m ig 唔畀人留言
仲諗住入去屌佢老母

Why not both
We好柒
I係最撚柒

岩呀屌 話請拿高士文 坦克格果d 諗下邊個會俾木狗玩先啦 如果按照格狗只要隊波有前四 d錢就領袋平安既性格
點會唔請名牌教練請蘇斯克查
係因為欣賞佢 定冇人肯黎 自己明啦

仲something completely / totally 用唔會好啲

上季仲屌緊shaw fucking switch on
今季係希臘開完拖 冇哂料

咁叫有誠意道歉

條友係咪比人上左身落左降頭
唔計佢廢但係明明佢一黎到係真係明顯有指揮到條後防線
但後黎唔係第一次走去mark自己友 之前又爆鳩B仔頭
呢啲街場都未必會犯既錯

SO9 肯定有政治任務(清血換人), 所以贏輸都無咩所謂

快D繼續清人啦屌屌佢老母

條撚樣快撚d lan

條友色盲分唔到邊啲係自己友

都係嗰句, 道歉都係門面嘢, 繼續踢西波乜鳩都死

明知唔識造波就咪夾硬做, 蘇蛇諗住用到得嘅話, 麻煩返去挪威過聖誕

好似係留言到左上限

尋晚如果朗隊仲係到
肯定係場上屌撚死班垃圾

對水晶宫之後話冰係廢但係教練團先係戰犯 屌冰冇意思
隊波主要問題係冇form冇有效嘅戰術完全控制唔到個比賽
比人負皮到仆街
結果你用B龜咪一樣爆

借走兩件姐
落河同宗師仲喺度

咁都呃到

應該佢自己set

班大帝心諗, 今埸輸6球又點, 下場咪又有得出.

成日一大舊錢轟落一個人度, 正選後備質素差太遠, 完全冇plan B 冇競爭

上次6:1

無錯, 今季唔慌有歐洲賽踢, 唔降班已經執到

佢清哂啲人就功成身退, Goodbye and Thanks Ole

我仲留到喎

個時佢唔係隊長

都係果句冇可能換晒成對波⋯⋯

但我見到有得留言喎係咪block咗你

80m ig wor

其實質素唔係差太遠, 呢樣要屌蘇蛇無膽去雪普巴福仔麥龜

根本踢成點都有得出

咁應該係

都無最低嗰行 comment have been limited

其實呢啲咩正選後備板凳深度 輪換問題都係其次
唔使講到輪換隊波就會自己識踢到有form咁
依家係睇唔明蘇狗踢緊乜 冇form進攻全靠個人能力 防守經常空晒然後自爆
亦完全唔知訓練到練過啲乜嘢可以練到個個個人能力都下跌

堂堂曼聯隊長要block人咁肉酸

唔得啦

普巴 福 馬呢三個我鳩估木狗格狗落左order唔比雪

9，10，11收緊件
中場唔出妹

9 11
18
34 17 31

做波俾返般奴
vdb幫下手
fred全程貼住son跑
31住兩個堅 叫兩閘死撚返去邊線唔好再包入黎

我可以喎你哋係咪冇fol到80m呀

On9, 呢球100%係紅

所以球員發揮唔到一定係成個教練團問題

係, 無follow留唔到言架

其實講真由上季復賽到依加 仲係睇唔明進攻個戰術係點
其他隊戰術風格都好明顯
相反我曼王者只係識 2翼同中鋒撞牆
學界戰術

黎緊直接出卡叔同青木啦，福sub，馬停賽。不過sob話福係我契仔黎喎，卡叔你都係返看台同halo一齊睇波啦

輸到傻撚左

有2翼 咩?

笑撚死人咩 獌狗

福sub --> 100% 唔會發生既事

其實有時覺得so蛇而家既角色係咪曼聯宣傳大使定咩
出人又話係木狗 set form又話係木狗
對波進攻廢就Mckenna 防守/戰術廢就費倫
摩果陣都試過唔用馬普梳啦 係咪木狗落左order唔好出佢地呀

我地嗰d邊係撞牆 兩條友企定定互傳咋喎

結果摩狗咪炒左

唔用佢地咪俾連登班戰術大師屌

場場都係中場分去福同碌木 再搵馬災撞牆入禁區仆低

有冇人覺得係恥辱

睇返失既第一球
隻龜固然要負全責
但拜利都係柒，第一下咁近彈高，唔可以怪哂佢
但第二下佢頂返去中間人堆，真係把撚

1) sob憑咩覺得自己隊波可以同熱狗對攻 唔放352 踢4231
摩佬一拉邊 全部食哂屎
2) 死都要4231又要放兩個慢既係中後場 熱狗尋日轉邊轉得快又準 一拉開左你條防線就無人補位 再加上福木又唔回防 妹迪兩個又慢 搞到D後衛跟又跟唔到
3) 唔好再放綠木踢正選 佢係救到世但好多野都仲係好不足 不如放MATA
4) BRUNO都要雪一雪 太急進 愈想去造波但愈黎愈亂
5) 妹雖然係柒 但都50/50 佢隔離放FRED 前面BRUNO轉VDB 可能有番生機 般普唔可以同時上場

認同, 根本全方位地爛

我都留到

尋晚好多球都關B仔事 一齊柒

又唔係未試過, 仲未慣咩

今次仲有猁狗幫手分擔下

成條後防都有問題啦
一對中堅係咁自爆
兩隻閘塞哂去中間由得人地兩邊放題

屎波寧: 大腳清先係皇道 響後場做波is a joke

上季兩邊閘都無咁柒架喎
今季搞咩
連雲比沙卡都柒埋

笑得，毒撚都可以笑有錢佬買柒野

不過笑完覺得好柒咁解，點會唔笑得

下埸smalling + rojo la diu

Ddg經歷2次1:6

有時唔明佢啲企位走位

mark mark下人可以走咗去, 又唔係去補位, 更加見唔到有人補佢位

呢幾年更恥辱都有 椰子對痢未踢已經認輸 摩狗對痢俾人禁屌到射門36 vs 6都試過 打少個輸1-6真係算得係咩

真心，比多啲Fred麥湯VDB馬達呢啲出，我曼傳統都係打熱血打拼勁，球員唔駛好top，好似park,聰明仔，費查，華西咁以前hea碧Nani幾好波都好，懶少少比人屌到hi咁

呢支回力鏢中得好應

錯位加好似自己踢自己咁
唔知仲咩呢幾場個個跟一半唔跟 睇到眼都突埋

佢講得啱 全世界嘅曼迷同佢一樣咁心Up
問題係一日有木狗都只會咁

好有喜感

今季要幫手入中間幫中堅兩件垃圾，邊線咪空晒，邊線衰左咪入閘數囉，分擔下個屎眼

上次禁屌搞到摩佬俾人炒

高狗今次醒, 拿拿聲幫蘇蛇遮返一半醜

點解福頭可以愈踢愈廢咁
shaw一拎波 福頭永遠企定定等拎波
完全唔走位 又唔會overlap
正前又踢唔掂 踢邊又唔掂

撐隊波撐到咁撚自卑
不如唔好撐

暫時都仲係自卑的曼迷, 再柒落去變自盡的曼迷架喇

痢柒啲我曼柒啲

Transfer window幾時完？

今日夜晚12點

下我見之前有人講係今晚12點

有皇者猁陪我地 好感動半場1:4我們絕不孤單不過佢地下場就會反彈 我地沉到2046

英國時間12點

有無人輸到已經對轉會窗無晒感覺

辛祖黎都救唔到隊波嫁啦...

如果佢地個標題唔係咁搶口應該就我地柒d

有返椰子個陣既感覺 輸波no hard feeling

依家管理層同教練換曬先有機會救到隊波

冇哂信心啦
比著以前一野鳩ban落去都冇咁嬲

摩三季個年開始一早無感覺，管理層垃圾

11打 11 畀護級隊炒

排陣有問題，馬福踢法嚴重重叠，攪到成隊法嚴重左傾，右路太靠rb走上黎助攻，一走得太前就好易比人反攻爆死
無球走位又有問題，所有球員都係向持球隊友走，而唔係拉開走空位前插，攪到大塞車加容易比對方圍死
買人又係有問題，木狗幾有效率唔駛講，敢師已經爆左球會買翻黎定完全唔係佢想要球員。客觀上證明左佢所講真實性。咁你搵邊個黎教都係死。

我宜家真心懷疑緊vdb係咪sob first choice，唔賣走妹巴吉個位出黎邊有咁多時間比佢踢，唔通又話要"融合"大半年等到佢生鏽？

The transfer window in England and Scotland will close at 11pm on October 5.

Ok thx

今季雙閘係咁塞中路
係咪sob見中堅太柒所以想加人去幫手希望冇咁柒
但係3場都俾人拉邊拉到空曬任射
不如認真d練好352 防守果陣5人防線仲好啦

佢點會冇信心，根本係球霸上身，唔hold住個波扭幾個幾下都唔安樂

翼乜春 搵隻左翼打中鋒 2個前鋒打翼 仲要2個都係cut in 有幾天才先會咁樣排陣

問題係佢唔會嚟

成間球會劈掉重練啦
管理層，教練團，球員
無一part係ok

加利佬同烏龍查今次真係難兄難弟

洗鬼有信心咩 契仔柒足幾個月都係場場正選 吹咩

青訓可能ok既

有信心就一野就走一野就射
佢冇信心咪又妹又想“睇定啲”扭扭吓

中間嗰三日捱唔捱到冇半打

似個腦有問題多啲

估唔到我地條後防仲廢過轟

未來世一到世三十都係我地嘅人

痢 高普有料 隊波英超冠軍都輸7-2
曼 so9垃圾 打少個1-6

扭，唔覺佢識扭，一係帶帶下跌低，一係撞落人度，一係推甩腳

琴日都幾明顯見到shaw要man mark lamela
但完全理解唔到

馬係咪停3場

u23 上星期先比人數完5蛋

柒左就認柒啦，咪搵人遮醜好冇
人地輸7比2同我地輸1:6有乜關系

老實講 痢今場柒完 啲人都只係覺得係意外 下場會贏得返
但曼柒完 係冇撚曬希望 隊波真係冇料 下場都唔會贏到

仲要對阿仙奴同愛華頓

成日話雲迪碧取代普巴
但我睇transfer market，佢喺阿記多數踢AM / CM，普巴個位要多啲防務，未必岩位
諗起般奴第一場落黎，一開始踢AM，P踢後一格就被弱點攻擊
即刻調位唔好比P踢中場中，般奴踢返後一格，但即刻無表現
成日叫VDB取代普巴，係咪想撚鳩佢

我認係柒喎
家陣鬥柒唔得？

條撚屌林美拉插晒水有無賽後追罰？

補多句，好少睇阿積士／荷蘭，唔知佢之前踢成點

俾得起解約金嘅話冇問題
最大問題係我哋呢個燙手山竽邊個肯接
除咗真曼之外

人地overload 一邊，我地成條防線橫移去防守好正常
人地轉方向快，防線跟唔切就會空哂
同埋弱邊中場要幫手補遠柱位

我都留意到，但反而兒子無人理

M子 有report 未

係呀所以我覺得佢似係想睇定啲等機會多過真係想過人

我輸到無心機笑猁了

我都好似某個巴打一樣
場波已經hea睇
但一岳高頭睇就見到fred傳失

對上一次覺得對波有form既就係V92用費蘭尼打4141

尋晚出咗

老實講

其實琴晚睇得出大部份球員都有返態
d 步伐係爽，傳波ok, 走位ok

仲要有個dream start

之後麥佳亞兩球極低質自爆
令球隊落後
不過都仲ok
仲可以控制到個節奏，打到戰術出黎

點撚知到球証黑哨
成場比賽已經完結
即刻出現第三球，第四球

成場波
麥佳亞必須全家死
球証必須全家死

而
福仔係其中一個我見佢成場比賽
到90分鐘都仲段段去哂既球員
佢post 嗰段野，我完全接受
因為我睇到佢喺場上真係100% 無放棄
真係為左球迷，球會而繼續去到盡

比英撚吹到咁
派埋飯做埋國家英雄

我半場轉去左打fifa

第一點就死罪啦 屌你老母場場都用同一套form
上季已經係咁 連贏幾場後 打轟都比林伯睇穿啦
仲要明知摩佬一定針對性部署
你個傻閪sob就企定定比人強姦

屌 睇返先

同李城爭聯賽爭輸就算 9 數

其實尋晚猁場波都唔算柒 係對面馬天尼斯上身同埋係咁俾人省中彈入 個戰果係柒但係其實我地上周對白禮頓差好多倍啦

第3球都係龜累
指shaw 睇禁區邊既人 前柱半個人都冇

成日話賤價清人唔應該
而家先知我哋啲人唔賤價清根本冇人要

尋日福盡哂力啦
中柱個球處理都唔錯
佢近幾場狀態係馬福木般之中最好

講真一成不變真係sob最大缺點

唔係取代，而係中場中有普巴同般奴長期正選就根本冇位比vdb踢，仲有普巴佢會好勤力打防守咩？咪玩啦。呢個咪正正反應曬排陣同買人都有問題囉。

0紅到仆街

咁上季般奴初到 妹狗仲未傷好時
都叫有form既

上年明明有個352 打強隊form
今場又唔用，on99

bruno mata是但一個打右邊 馬打左 唔可以再用2個前鋒打翼

半場已經開左fifa打了

唔係
上年三殺鏝 用Fred Mctom 中場果陣真係有戰術有form
不過無以為繼

屌10月輕鬆兩打

so 9 唔肯接受我曼淨係識打防反
係都要主攻

普巴打防守工作唔掂，唔代表入VDB就防守掂
要用埋VDB，抽走一個前鋒最正路，反正成日隱形

同意
其實前場隊波上力左
多左配合
但輸到3球加紅牌隊波已經散晒

條友都算後生估唔到保守到咁

Fred個運動量覆蓋面的確可以補到普巴不足

麥佳亞=佳仔

same

V92個時啲好撚勁 啲片塑造到牙敢已經係哲學家

作為一個領隊，球員無態無表現就要換落黎，妹今季除左上場入左球罰球，真係諗唔到有咩值得讚揚地方。唔好講取唔取代，良性競爭啫，有競爭先有進步，而家係打到閪撚晒下場都係老正

睇敢帥一場深夜波, 就知佢肯定係哲學家

冇follow佢係出唔到聲

猁咪搶fo啦

轉隊啦, bye

你知我知單眼佬都知係蘇B唔知

我幾時話過要vdb打埋防守
我話要清普巴正正係因為佢令到呢個陣中場攻守失衡，放走佢入個更加有效率攻兵cover vdb同般奴去攻更加有前途

佢果陣係用哂Fred Mctom 去封half space 然後封到就一腳波
用占士做逼搶做補位
用人係真係發揮到佢地既優點
但上季季尾又少左
到底係咪教練團有人走左

咁樣幫曼頂一半柒都算唔話得

睇嚟好驚蘇蛇俾人炒

睇死下場會有9-10 個球員同今場一樣

3人中場般普只能有一個 攻守平衡太差 一係bruno放邊路 好似愛記james同atv柏豪嗰啲位

馬迪跑得慢
普巴跑得唔慢
係防守時個腦run得慢

蘇蛇仲係keep住咁樣出人, 好快就換走自己架喇

上場入果球幾靚吖

sorry囉，我見到你話要賣走普巴，讓返個位比佢
sob唔轉form，多返個位都唔會係比VDB

根本成條team管理都係盲既
輸俾白禮頓已經睇得出個戰術今季係唔work
都仲未識死係要死用同1個陣同咁上下人腳
等睇今個月其餘4場繼續炒佢老母
等失球數字紅足全季

OGS: "I am responsible for this. It hurts. It is embarrassing. I promise I will do everything I can to turn things round."

即刻入木仔房叫佢拎錢買人啦

下場我肯定有一個位唔同前鋒位一定換

普巴你用佢又唔係唔用佢又唔係，一日唔撒底解決 < i.e. 完完全全圍住佢砌隊波 or 套現，一日都難攪。

150m 轟落辛組啦屌
雖然買到美斯+牙朗都無用

就算買埋卡雲尼+telles, 呢個轉會窗都係唔合格架喇, 仆街死啦木狗格狗

乜都唔買
U隊提升

有個猁迷friend 琴晚12點開始笑咗我成個鐘
又話肉酸，又話好柒
到我今朝訓醒返工都未見過佢online
唔知佢還好嗎

即刻拎辭職封信俾HR, 之後打柒格狗同木狗啦

十六弟好

應該係買乜人嚟到曼都係唔會識踢波

But the lineup and tactic remain unchanged

不如講下so9有咩優點仲好

If you still love Man Utd the only thing u can do is just fucking leave

喺阿積士佢位置偏前走位入楔多但都會經常幫手迫搶
不過阿積士本身踢法係爽好多
可能關隊波高過其他荷蘭波半班事

識就唔會用人唯親

果啲咩熱血、咩DNA、咩魔性，無哂

係冇得打防反
同李城贏咗英超之後嗰季19隊都唔會當你弱隊咁谷前

死球冇把握,兩翼又唔識出波
但人地又唔俾你打防反,唔通真係下下踢俾人?

真 真係空難死都死不足惜

雖然猁控球多 但睇番精華 今次真係唔信假波撚唔得

第一球0:05 龍門傳失 但個後衛見人上黎佢拉後比人去拎 自己唔去搶波?
1:28 第四球 想做越位陷阱但咁甩法??猁喎唔係我曼喎
第五球可能輸得多啦 都散步式防守
第六球又係迫迫下唔迫 比對手傳波去柏豪度(呢段片個角度睇唔到)
成場都幾奇奇怪怪

補救方案：
請多兩個助教 一個最好係識玩德國機動性戰術既 一個要搞得掂啲one two 小組拉邊
請個DOF 返黎幫手搞青訓發展/轉會/訓練基地

攻唔到人咪攻自己龍

send呢段嘢俾佢

猁，最近還好嗎
尚愛看我曼大敗笑話嗎
最近近乎沒露面
你也輸到柒嘛

Man management 應該ok 既.

木狗揸旗，無可能

發覺你成日搵空難黎講
點都唔應該咒人空難喇
就算係猁 我都唔想依啲事發生

留意返上場B隊打白禮頓就係踢得極爽有件馬達同佢一齊夾就勁到仆街
理論會夾般奴普巴係可以再勁啲

大笑了

一日有木狗, 呢d 野都唔會發生

Dof 請左唔知幾多年 就知唔會請

呢D 垃圾直接block 啦

唔明點解要低質到抽返自己啲慘劇

因為佢估摩狗都係泊大巴😅

鬼才

DDG

死木狗要做迪士尼揸fit人，死都唔肯放權

真,呢個真係幾撚痴線.....成隊都無用腦踢波咁....
"所有球員都係向持球隊友走" 又佔中,又塞位,又遮哂線咁...人地唔洗郁都可以一個MARK你2個

Play more iPad

根本木狗就係要控制轉會費支出
唔係存心想買人

鬥泊都係和姐
而家on99 輸到七彩

第一次睇曼波嬲到熄機
馬仔直紅唔check var已經玩完
8000m先生世界級頭鎚回傳
快開罰球穿哂後防
之後輸個d冇睇
唔評論啦
有咩理由大戰唔係踢352
踢4231
普巴真係兩個夾埋去就失波
明知對方係會針對性迫你
仲要hold個波咁耐

而家班前鋒得 6 木識得走生位

兩次1:6 都係ddg.. 好撚慘

咁防線唔好壓前
引佢地過黎攻會唔會好D
依家好多時係全部走去圍搶
但效果又差到爆
兩條友同時搶同1個
搶唔到個波反而中場失位
閘位衝太前失位比人快攻又有

經歷兩次1-6嘅人

話就話西龍
尋晚佢都算係咁 90分鐘都想屌醒隊友

Kane當時喺K角位吉晒
放甩咗人哋就叫糊
龜指住kane都係提醒隊友
佢喺邊線屎眼望唔到禁區咩情況
shaw本身企禁區內應該更加清楚禁區咩情況
理應比龜更加有決定權
同埋佢放棄咗本身更加重要嘅防務
呢一次失波我會覺得係成個防守體系同默契出現問題

尋晚龜一定係首席戰犯
但係梳拜普都唔係踢得好
唔駛咩都屈晒喺龜度

今年有dean俾壓力佢其實真係集中返，可惜前面一大堆炸彈

如果中前場能夠全面控制戰局，其實單防中唔係咩問題，起碼後防壓力都無咁大，而家係前面上唔到波，猜唔到，又無走位，斷纜多，然後後防企位又差，由前至後都唔掂

紅牌前Shaw突然好主動上前，知自己危險

今季最大責任首先成個教練團隊， 開季狀態係20隊最差， 波你都傳唔到乜閪戰術都冇

仲有曼其實開季到e 家叫做最對辦係周中杯賽對白禮頓， 雖然都係有問題但得呢場中堅守到下波， 點解要出返麥佳亞， 係咪應該要比佢冷靜下

最尾木狗個問題又係講到臭， 同埋係咪好似摩三咁又因為買賣人引致個教練團反面唔閪理搏食肥雞餐

慢鏡重播VAR球證已經check緊
VAR球證覺得有問題先會叫主球證睇VAR

First choice 係gealish

炒撚左麥堅拿條pk先同我講改變啦
場場無戰術要佢黎托

首先削撚咗木狗權！之後SoB上神枱做足球總監話晒名宿比下面，大家好落台！最後嗱嗱臨搵肥普返嚟！呢個做法大家都贏又不失體面

球迷咪仲慘 做球迷年年俾錢捧隊閪波呀 佢個個禮拜收緊375K

打強隊根本就應該踢352
係都要4231又要普般一齊出就不如放般去右邊啦。
馬木般
普
馬迪/麥湯 vdb/fred
是撚但

其實中場斷波好大程度係關福馬唔係好走位迎波 一入左禁區就成日on99淨係走前
好少好似馬達咁游走穿插去迎波
好多時候Fred啲斷波除左佢比得衰 其實都關接果條友冇用腦去走位拎波事

麥龜仲係唔係英撚正選中堅？

暫時見DDG 今年真係唔同晒

會吊班後防
12 碼會捉到路, 有試過救埋

都係果句 拎maguire做核心黎做波係邊條撚樣諗出黎 快d去死
然後成隊要為佢駁腳 補位輸反聲 無限loop

呢幾年我無俾過錢買曼聯product

唔想再吊福頭呢條柒頭
不過呢到d巴打話佢仲有潛力進步 比多幾年時間佢
我自己就覺得佢已經到哂頂

今年真心好咗 剪咗個平頭之後
不過長遠都係係甸軒嫁喇

buy new ipad pro to watch netfliex

之前出返個lego，咪又個個狗衝

咪咁多廢話 你幾時火魔木狗同格狗

以前打大戰，呀sir一定會出一兩個氣袋狂逼對手

大家人腳質素差唔多就要靠機動性，一人走多幾步贏對手

蘇狗收咁多契仔都唔係好事，明明唔啱踢都要死出

dont forget to laugh , so sir

管理層簽人on9

蘇狗戰術on9

球員又on9

Shaw 根本唔應該衝出去，當shaw衝出去，拜利就應該上前補位

卡膠都係

高普哥狗教可能可以升到lv 嘅
蘇狗就難d喇

Btw今年冇pre season真係差好遠
隊隊都柒到甩碌

其實係咪可以試吓換助教先

Kane 個位點睇都係妹去守
Shaw 沖埋出去就真係中門大開

同意

禁屌都係輸兩球
依家白禮頓都禁屌 wo

你咁講matic都有責任，shaw一直 man mark緊 lamela，最後望後個下都仲係得lamela係佢身後，應該諗住b睇得住，matic望實son點走但慢跑追又無提shaw

尋晚馬災紅唔紅都係會慘敗

摩狗好明顯針對班大帝鐘意上腳唔走位嘅特性嚟攻，好多時我地一拎波就會有2-3個人夾，唔係淨夾普巴，連雲比同梳都夾，靠包夾令你組織唔到

防守又唔會high press，縮係中圈引你後防壓上，再用son 跑贏你條龜速後防

根本尋日戰術都完敗，已經唔講球員狀態呢啲嘢

我無買

兩隻防中唔撚幫兩閘包位
下下要翼回後 不過班傻屌繼續撐普

唔單止右邊，左邊都比Kane同老務爆過好多次，兩邊縮得太入比太多空位人

嚟緊有排輸 大家習慣下 嬲都無撚用
白禮頓呢啲垃圾隊都可以五六球中楣中柱 響晒警號喇

睇iPad

咁係你on9

直接請多兩件啦應該
McKenna Carrick 都係做返man management 為主先
補多一兩個戰術教練就fit 尤其是德國式機動性既

親善大使 做埋fred the red嗰份

以前就慘劇 依加係喜事

炒助教要solskjaer向木狗篤背脊先得

木狗唔識波只會覺得係領隊問題

so9 敢唔敢？

睇唔到有咩返身機會

睇人啦，防中唔一定去幫包閘，例用馬迪就應該係佢退落去中堅位變成3中堅陣等左右兩閘散去邊線防守。
但結論都係都唔知成隊波點練防守

卡雲尼嚟到之後，馬仔同拉豬爭左翼位良性競爭下啦，拉豬踢到柒咁都場場正選。

卡雲尼頂到30分鐘唔傷再講

頭先同事問我尋晚睇到我ig 足球比賽掉6球是不是很爛
佢係咪撚9我

有咁玻璃架咩佢

根本唔應該由防中包閘，翼幫閘先合理。

拉豬下下死去，尻射，有真正機會果陣就把握唔到，技術未成熟就踏實少少唔好充大頭好過啦

勝利十一人 笑撚到我仆街
等護級喇屌你老母木狗

簽卡雲尼既話, 半季後可以開始諗下點賣走佢

防中包閘中路咪少左人守

防中落中間 cb隊出

兩翼 防中都唔回防
個個都屌shaw
上面個球 人地已經打得唔快 馬迪妹 慢慢行

馬迪今場比人話過就過
遮線都冇遮到過
又慢 根本追唔到人

排陣有問題啦
兩個都唔係高workrate
就算平排都追唔到

上季季初都絕望, 係般黎左之後好d, 但其他隊同時都無咩補強所以都仲叫ok
今季咁多隊列強補哂強, 獌仲係原地, 戰術無合作無士氣 乜柒都無, 真係絕境

可唔可以即插 定要隔離

bruno 有幾球回防仲快過普巴馬迪

上季初無乜期望, 因為仲係出Lin p, 普巴好快又傷

但今季full team 都柒到咁, 連續三場比上中下遊屌打, 十足十摩三季

中路正常都要幫閘包k角位
最多馬迪幫普包番個中路 有咩理由普巴散步番去k角位

對son點都要一個行一個包啦
單防爆撚死
不過我曼兩邊放題無人防

尋晚馬仔趕出場前都有球跑返嚟協防左路 唔知個on9福去咗邊

呢次攻勢已經係馬紅咗之後嘅事
之後仲要留綠木福狗喺前場唔駛回防
成個佈陣都係唔合理

普巴復出之後慢聯就算贏波都係-6 12碼
ole都照出 笑撚死

無右翼般奴 打右翼好過啦 尋日場波佢啲傳中斬去盲眼位幾有威脅 應該隊中數一數二

普巴推番上去 前鋒身後 蘇狗岩岩接手果期佢先有用

搵兩隻覆蓋範圍大既中場企係佢後面 等佢無後顧之憂

般狗仲話唔係射中柱就有分架好啦 而家熱狗就射爆哂佢

契仔

放棄巴黎RB 既歐聯比賽，專心同pot 4爭歐霸同聯賽比賽

起碼叫唔洗出局住先

呢個channel 會譯中文字幕

冇狀態到咁樣都唔出下VDB

都唔知點撚樣教，唔係一場半場既事

早晨 辛祖嚟未

son呢兩年好似跑得快左

最搞笑係福狗又唔係強到小花咁樣企喺度就已經係威脅
就連簡單咁俾壓力對方防線都做唔好
爭頂又冇吖位又冇
成日諗住對面犯錯偷人雞

普巴球王點會防守

中場 有vdb fred mctom唔用
matic burno vdb立即平衡好多
普巴多尻如

一係將佢推高同 般奴換位打 一係搵vdb 打佢個位 係得佢唔知 仲要死出佢打呢個位 曝露哂佢d缺點出黎

琴晚初福馬好似有專登做多左交叉走位,
當年做得廢就一定, 但好似生過前2場(走位)

不過時間太少, 證明唔到佢地有乜進步

由第一場開始已經左右閂放題
今場又係咁

有細緊唔用 用隻龜

又有人問你，連勝個陣係咪潛左落你老母個閪

紅牌前踢得唔錯喎 仲有前插進攻

但馬仔紅咗之後加後防再自爆
成隊就好似食撚咗屎咁

中遊同所謂強隊嘅差距越嚟越細 同埋曼聯充斥住好多’都ok嘅’嘅球員 下季冇r霸打唔出奇

上場聯賽對白禮頓右邊都出晒事啦

怕事毒撚

踢個十幾二十分鐘，之後就美斯上身唔郁

AV贏猁七球真係咩事

10月驚奇，乜都會發生

而家得翻352呢條路走
Cavani rashford(martial)
Bruno
妹 Matic
Telles shaw m5 lin(b仔) awb

將連勝定義做有form 已經錯哂

明明2次so9 連勝都係新人效應迴光反照一段, 同化之後嘔返哂出黎衰過以前

知錯了 出返屎波啦

係希臘打人就咁勇武

仲m5

你覺得so9會唔出咩？佢想唔出高層都落order要出啦 80m加隊長wor

唯一正面既係舊人踢到西咁
綠木都仲幾生吓
未被同化

綠木真係跑得好快

柒頭福有數據G 持

見到都覺得閪

反史摩寧班傻屌

下場出大佬寧
比隻龜睇下咩叫英式足球

Mcaorley平時係邊到睇數據 想睇下場均跑動個啲

2014睇完世界盃之後開始睇波 唔知點解就鐘意咗曼聯

就算連勝嗰期，普巴個form都係鳩
當然戰術都都有問題
根本就打唔出雙核嘅效果，而家馬迪仲前過普巴

呢個已經係最好
Telles可以最大限度發揮攻擊力
M5轉身慢嘅缺點可以shaw補
攻嘅時候awb可以再上d

反正都唔識拉邊出波
打個鑽石中場雙前鋒咪算

個垃圾撻兩下頭再走去shaw身後

俾so蛇同教練團教多排就冇晒㗎啦

上場都差啲456
所以今場俾人炒都唔意外 兩閘放題唔係第一日

又唔係未睇過

1-6輸俾鄰居屎波正選架

shaw噤鍾意收入中間踢，LCB岩哂佢

仲要拉鳩低埋shaw

41212只會令邊路更真空 兩閘實比人爆到七彩

是但啦，華西咪又係咁
肥西之後有邊個熱血隊長？

迪比confirm去疤
丹比利黎曼

V92魅力

幾好

shaw收入中間係龜成日出左去失位
正常佢咪要收番入去

你靠lin制空？

迷普都頂唔順了
比佢抖抖先再踢啦

羊🐑

on9仔 學我轉會撐愛記啦

現實啲講佢冇可能冇得踢啦
352真係最合理

Martial cavani trashford
———Bruno———-
—-vdb—fred/mctom—
Telles shaw bailey awb

Super high press

你有見過佢制空咩?
扮派路就有

普巴換唔換到辛祖

隻龜太慢 成日要幫佢包
梳都成日比人迫害

守既話中場場要拉邊 不過都難 一定要圍毆到人 如果俾人轉到出黎轉到邊又係gg

打352咪算囉，打442兩邊縮鳩之後邊線又唔會有人去補位

放棄啦 rashford打唔到右架喇摩狗年代試過啦

上季季尾打修咸頓都係咁
今季冇改善

41212 兩隻st更加少回防

福打右隻左腳做唔到推大位鳩bam，唔制！

踢個波落角球旗就得 然後要佢一腳ban埋黎 唔俾佢用個閪腦

可以返一個既

我寧願打
卡雲尼
馬（福） 妹 般
VDB 馬迪

後面是撚但 點出都係廢 451

般傳中去盲眼位 有卡雲尼 妹衝入去果下加埋馬福尾柱應該點都好過出面9搓

中間其實貪VDB 體力強 覆蓋範圍大 如果層次高啲 VDB應該同妹 輪流插入禁區 一上就一個補 另外就拍一個純防中

陣返而唔洗執著咁多
4424334231343352企位可能差十零碼
係個腦 同點走啲現

諗起佢前季有球係右路開牛尾過人再俾assist

一齊爆 爆多次半打

唔係馬後炮 根本琴晚就應該打3cb 之前so9打強隊都用 係睇唔起熱刺？

3cb通常閪 然後讓個波俾人攻

Lyon一嚇疤狗就速磅水

唔駛放中堅啦 反正都係負累黎
放哂我地既中場入去

cavani rashford
般
fred 普 vdb
shaw matic mctom awb

一係學列斯癲狗打法
全場人盯人 戰術都唔使
賽前傾定邊個mark邊個 死跟就得
一攞到波 直接L1三角俾前面9跑

呢個陣預左打反擊 對熱刺根本要drop back防線 佢地兩閘好肯壓上 son速度又快

轉會仲靜到咁
木狗好波

真，可能都係差唔多

學乜春
班教畜撚識教

未起身

木狗未起身

telles cavani 唔係到左咩
其他唔洗諗

輪流插入禁區唔係問題
但係普巴有冇能力同你輪流補位先

訓得著？
仲好波

真 邊個守個個入波就知邊個出事

今朝9點幾喊醒左

其實唔算好快 明顯慢過福James個啲 但唔知1-2定1-3個時 有幾下反擊 都過到人向前推進到。唔係福james個啲傳統英撚無腦憑體力速度9爆。

其實係咪可以ole out? 望下達蛇 安76 揸住嘅牌真係心up

馬迪打中堅諗得過架, 唔駛佢上去妹, 唔駛佢回唔切
另外mctom 點都有腦過白lin 同黑b

福綠都夠快
收後玩快打旋風應該得
偷到一粒之後就應該要縮後
只可以話嗰兩球失得太快要撳掣焗攻

係球迷度

唔使識教 球員有腳就踢得

呢兩件係1:6 前既事
1:6 後唔加碼
佢真係當呢兩件係球王咩

英國就6點 睇吓起身食咩早餐先

有無人識葡萄牙文知般奴屌乜

應該疊埋心水打防反好撚過
主攻前便成班唔走唔郁
打穩守多空位前便班撚樣就識踢
前提係後便要守到
後防唔好派咁多膠
我唔介意對富咸都打三後衛

好想睇下Telles黎左

打邊位個中場會唔會踢得好左

其實對閘有進攻力，兩隻翼先易發揮到

木：下，deadline day多一定會平比我架喎

得返半日
又要call 格狗，又要出票，又要文件

唔係綠木後生要錫住用
我都覺得尋晚換走福好過換走綠木

班高薪廢物邊有體能15分鐘開始冇氣 30分鐘老抽 半場猝死

如果hehe 係度
就可以跟死 son

Drop就死啦 俾人圍屌 人地快攻好多時要靠kane做支點
搵個delay到佢兩秒 其他已經追到
但琴日麥隊係跟跟下俾人轉身唔跟 上半場ahrier入禁區個下就係咁

其實我會覺得係唔係冇阿妹會好好多
唔係話阿妹好容易Replace呢d濕鳩無限loop秒經
而係佢真係唔穩定,尤其係近呢兩個月,拎隻手擋波真係柒得太經典
你當佢係核心咁組軍,踢得最好嗰段就係伊巴6+9同SoB做caretaker嗰十幾連勝
與其買咁撚多人去夾佢,可能剔除佢令大家有意識下多D整體仲好

Hehe尋晚ig story影佢自己睇波
之後就潛咗水

一早就可以 係依到話要俾時間

多人守唔代表守到

得番最後十幾個鐘，好平靜，因為真係一個人都簽唔到

普巴感覺係紀律問題大過能力

有無Daddy賽後訪問睇

用VDB Bruno McTom三個喇
普巴呢類球員真係唔啱曼聯呢d垃圾隊用的，兩敗俱傷

其實真係唔介意輸波 贏輸有幾閒 就算比人炒6:1都得 但係至少比我見到呢隊波嘅精精神面貌係積極 有戰術 個個知道做乜 而家輸每一場波都係心服口服 贏都贏得唔值

真。哭能左

佢係好波，但佢唔想贏波姐
平時pace慢和緊贏緊都算
琴晚6分鐘輸緊一球 佢都係係中場跳下跳下 行行企企食飯兩味

想點先大哥

福同馬個類型就係衝刺型 如果肯畀多d直線一定爆得贏熱刺條防線起碼執返一兩球先 琴晚下下到腳波當福真係c朗咩

還返三分俾白禮頓
還返歐聯位俾李城
還返蘇蛇俾莫迪

簡單講咪係見唔到希望

丹比利

辛組好似係倫敦

歡迎三位90分鐘踩草

Fred 普
綠 碧 福
卡

下場就咁出

搵黑b mark對面主力
中場都照追出去
好似琴日咁
黑b應該mark到傾掛？

我係地球

成日要人𢭃要人補
想知其實佢係咪傷殘跑唔郁

假如琴日打三cb

單計尋日個場佢算係有鬥心果個 你會見到自己禁區同對面禁區 都有妹出現 但佢明顯無狀態 愈落後愈想做多啲野 有一球見到Fred搶到波 三打四 佢都成支箭咁向前走位 但Fred就傳落人堆到 佢都灰左無力回防

摩連奴在領軍熱刺大勝前領導球隊曼聯後表示：「對於這個賽果，我對蘇斯克查表示同情。我不記得我有否失了6球，但我記得我曾經失了4球，5球，我知道那有多痛。我知道獲勝一方的領隊表現出同情對手落敗是非常非常重要的。請不要誤解我的意思，我當然想贏，我想入7球而並非只有6球。但是我們會為此表示同情，(作為大敗的領隊) 今天是他，可能明天是我，我當然對他表示同情。」

「我可以想像蘇斯克查今晚不會睡得好，但這就是我們作為領隊的難處。 但我看到他的球隊是有進步的，不能說他的球隊由他剛來到時至今也沒有任何改善。球隊正在進步，他們有很好的球員，他有很多年輕球員，他們買了非常好的球員。我期望卡雲尼真的會來，卡雲尼是世界上頂尖的前鋒之一，而曼聯就是曼聯，這場失敗不會就此摧毀他們是曼聯這事實。」

「我可以想像得到球員會作出像曼聯一貫的回應(強勢反彈)。所以我對賽果感到同情，但除此之外就沒有別的同情心，因為他的工作非常出色，球員會堅持下去，感覺球員像蘇斯克查一樣，肯定會做出回應。」

一個mark claim 一個包咪得 多兩個冇用

咪包住隻手囉 睇唔到咩

雖然80m小醜係慢
但龜迪仲撚慢 對啲走身後既前鋒又俾人大炒678

佢而家個活躍範圍細到喊，又唔勤現位，控波又跌晒W，之前明明一兩個人都唔容易搶佢波，而家

準備國際賽呀

最好搶埋個波交俾佢再分
大佬咪玩啦 踢fifa咩

丹比利嚟埋嘅話只會仲衰 根本人地想留疤 唔想嚟曼 黎左同妹馬小圈子仲衰

佢好似返嚟join國家隊

賣鳩咗佢喇屌

真心唔明點解咩人黎到曼聯都好似能力自動減半

普巴唔洗講，連係祖一半能力都無

80m係李城邊有咁差

AWB 又係，進攻力可能一向都麻麻，但初來報到防守一流搭救

但越黎越差變左雞肋

我信訓練團隊一定係垃圾級別先可以搞到咁

對車狗都冇咁客氣

起碼唔會拉住自己友先啦

回家吧

炒得未？
連埋so9一齊炒

睇嚟今季無乜希望, 教練團隊清埋班人就好自己遞信走

生性d啦 Sob 可唔可以帶返d激情比曼聯 唔好成日玩ipad

你講個球已經係下半場中後段 上半場佢完全無想贏波既感覺出到黎 永遠都係望下望下就算 隔幾分鐘就可能俾力搶一兩下 我唔知佢係傷定點啦 但我覺得以佢既資質可以做得更多 佢天分有幾高 波底有幾好唔需要懷疑 但爭勝心佢真係欠奉

不了，比木狗撚一次還不夠嗎

welcome back daddy

Block9佢啦 條友都on9

下場玩埋Pokemon go係球場側邊走黎走去捉精靈

但3比1 之後 前面重留緊兩件
想問蘇狗係後防有自信 定由鳩佢 係咁俾人射

冇表現就應該雪下
可惜同福狗一樣唔會俾人雪

呢樣真係好撚扣分
唔嗌下都出尼企下喇
曼迷見到輸波已經躁
望到個領隊仲坐係到係坐定粒六咁
明叔光環夠你燒幾耐丫

曼聯上至管理層, 中間領隊教練, 下至球員都已經夠哂衰

估唔到球迷都低質埋

尋日簡尼入第6球個慶祝都好低調

早啲燒完咪好
都知sob能力就係得咁多
遲痛不如早痛

紅牌都係心平氣和同球證講 呢條撚樣做領隊簡直笑話

Welcome Kane

好多教練值錢在成個教練團隊

so狗邊有，咪用翻我曼淨底個垃圾舊班底

佢根本太好好先生
正常人見教練團咁廢, 作為領隊係有權換哂佢地
但佢好明顯太好+唔敢, 所以一路外判比教練團搞

我唔知SO9 自己教會唔會勁D, 但佢管理真係好有問題

你話真係技術性潰敗 好似對2011巴塞咁 都冇咁嬲 屌佢 條後防係咁派膠 失埋曬啲on9波

莫狗一嚟炒晒喇

Daddy上場走場型到
不過都完場前幾分鐘

Block撚咗
佢啲留言仲on9
廢9事理佢

80m唔識守淨係識散步
要求佢守好自己本份原來已經要求太高

仆街 pogba 真係無腦波牛嚟
人地都已經唔攻搓下算
點知佢一野剷落去 送球pk 俾人

一個星期當2場波即係4個鐘，係都要一碌木坐係度

我都識老細睇住個時都扮勤力唔會上連登住啦

呢個真 成個班底都係高層比佢
麥堅拿廢到咁都無權out佢
懷疑麥堅拿係木狗安排落去既

莫狗炒果班係阿蛇既

唔差得去邊

蘇狗手牌就唔知邊個淨落黎，但一定極差

淨係比馬狗紅牌, 比著其他領隊已經嘈到紅牌埋
SO9 講幾句之後繼續扮霍金

佢剷完，仲係度笑

摩佬就係好在有場邊依啲激情野尻下 唔踢得都睇得

以前曼聯打少個輸緊都唔會輸氣勢...而加落後一球就覺得唔會追得返咁...領隊團好大責任,,搵唔到一個人壓場都算 成班教練係到睇ipad真係見到都火 連班教練都冇火 落埋果班想有火都難啦,,費sir可唔可以風筒下sob呀

哎呀，慢左少少型唔到添 so99y

個球場冇球迷 佢扮球迷

落剷唔係問題
但你唔應該比人帶到落禁區先識出腳落剷囉

蘇蛇已經變咗劉禪

最慘卡膠費蘭麥堅拿唔係諸葛亮費禕姜維

力架足球

屌 有mon電輪椅

踢得差個陣隊裡面得般奴肯球場裡面屌下人 其他人踢得差好似唔撚關佢事咁 頭耷耷

好嬲好嬲

好掛住長老帶隊 畢拿 史長老番黎做助教

傾同兒子今年勁到咁

如果巴爾踢得起MMA 今年攻力真係勁撚到

噚晚講波佬話兒子值80m

即刻心諗160m 都未必得

費蘭=諸葛瞻, 得個名
卡膠=諸葛尚, 快D 攬住一齊死
麥堅拿=直程係黃皓, 用佢死多2錢重

唔係我曼自爆兩球，熱都冇本錢縮後打反擊
曼熱兩隊都係反擊勁、主攻廢，所以30秒領先理論上好好踢
上年我曼對強隊咁勁，都係因為早早領先之後屈打反擊

又玩名叔團 唔撚好喇大佬

80m=Mcguire

馬迪落左去打中堅，咁邊個打馬迪本來個位

有無屌埋自己先

夜晚黎料
呢兩日都係十點左右放風

佢話歐洲隨便買個前鋒都要40m

兒子起碼值80m

馬仔咁攞牌 衝去屌第4旁證屌到自己都紅埋係最基本

自己唔紅都叫個助教去屌啦

Daddy翻嚟ok？

一齊傾邊到有精靈捉咋 打緊道場

不了

除左件西裝沖出去打尻個球證同Lamela係基本

最近玩緊姜維傳，見返呢堆名有種好熟悉既感覺

傑長老琴日番得黎準備拎大旗

不了

過去讓他過去

肥普係咪無工開？

Sob 做助教算啦

唔想佢一代名宿變過街老鼠

球員時代佢真係人見人愛

其實由上季尾幾場開始睇般奴 對面都開始識得mark佢守佢傳波路線 當然佢d傳波思路係好重要 但發覺對方一緊迫 佢通常都好易傳失比對方搶到波就打反擊 希望般奴可以再識應多d變通多d

傑長老教番
會唔會打番兩翼出波好啲

蘇蛇升做dof啦

叫落河去打 佢停10場同唔停都一樣還掂

今晚0000dead?

尋晚有現場觀眾會唔會輸小啲

咪玩爛另一個名宿啦

嘩 回應得咁大體

呢樣不嬲都想
但真係無咩可能木狗放權出嚟啦

愛回家啦 daddy
帶領曼聯取得亞軍是我最大的成就

香港聽朝6點 另外6個鐘paperwork

大家睇我最後一日出手啦
一字排開影相呀到時

傑長老我有信心

木狗格狗法狗一字排開鎗斃影遺照

明明武肺之後, 又話普般雙核, 又話福馬咩入20球, 又話綠木雙槍好難mark
咁睇人地起碼要man mark 我地5個人先得

但事實係人地防反一個長傳已經屌打我地

睇往績就...

英國6點啦 木狗條撚掂 起身未啊屌佢老母

轉會窗LAST DAY仲未起身 DLLM?

同格狗屌緊屎忽

如果佢自己教, 起碼會睇到佢少少passion 掛,
佢自己踢波意識都唔差, 又夾過簡東拿堅尼, 提場應該好基本

同埋起碼死都死係自己手上啦, 假手於人又唔識管理, 真係唔知做乜柒

見到霍金再諗埋so9個樣大笑左

吹雞之後以為So9 落去係想吊下球証啦
原來落去同人笑

好好先生，聽教聽話無乜主見

老闆足球不二之選

麥堅拿依條友就算9數啦 摩二都叫做有少少功力 點知摩三 摩佬其中一個助教走左 搵佢上黎之後 啲進攻柒到 佢仲要成日係到扮曬世外高人咁 橋曬手 要ole行過去問佢野

係咪又拖到冬季轉會窗又炒sob

復賽對修咸頓個場開始，已經睇穿左點守普般兩個啦。

之前諗住雙核，但踢落咪又係般奴一個造波，啲人mark死普奴就搞掂，前線唔走位，得shaw肯帶波上前，但同福零配合，基本上勁易守。

點解mata同vdb 聯賽杯對白禮頓踢得好，就係肯走位同唔妹波，班正選大帝就永遠唔識。

個個企定定，般奴比波幾靚都無用，睇穿曬啦！
已經唔講般奴啲risky pass準繩度一向唔高

sob又話得man management算ok
mckenna同carrick又man management
一個二個都係請番黎比野人做

希望普巴唔續約1月10m 8m快啲賣左佢

我真係屌佢老母 摩3佢一教曼聯進攻p晒k

就係輸條後防輸埋曬啲on9波 幾分鐘內連輸兩球 不過我覺得紅牌都好大影響 紅牌前隊波都叫谷到 冇話打亂曬陣腳 進攻都叫做有板有眼

你睇下你對中堅咩料先唔
前面美斯c朗都死

可能做野個個人得費倫

所以咪話舒服奴廢 積極現位搏腳彈波 原來係唔易既

費倫之後咪又係敗走去澳職

本身SO9 初黎就係內閣政治, 懶有團隊性咁
所以依家明明係助教練柒, 都唔敢開刀
因為SO9根本無權力

第一件最易做既事應該唔好比麥龜復隊長先

睇佢踢波已經似比人屌到慌撚左

換般奴做隊長幫佢減下壓好過

你應得要比唔少人block

廢得黎唔覺自己廢先係個問題

事旦啦唔啱聽咪block

摩狗只係唔妥木狗
對曼本身好似無特別反感（好似係）

原來迪基亞經歷左兩次1:6

佢最尾話要stick together
佢同shaw咪stick左一齊

Giggs is fucking ready

仲試名宿

so9會停番佢一兩場都偷笑

係咁出 由佢踢番起

之前stick awb

佢啲教練團隊得唔得架

過嚟都係用返嗰幾件蛋散咪又係死

邊個打翼
馬仔入去頂波？

佢個「教仔」方法都係咁
福普麥都係死出博佢反彈

第二件事要帶麥龜去驗眼

想問下得翻一日
假設如果真係簽到辛祖
但乜都未整，體檢個啲重夠唔夠時間做咖

卡雲尼嚟之後又迴光反照幾場 之後開始崩盤拖到聖誕抄so蛇 劇本

英超20隊有19隊都識出波,
得我曼唔識

睇佢Wales啲波都係麻麻

冬天 here we go sancho

D costa翻拜而家連嫌棄嘅機會都冇

睇黎最多租埋丹比利就完

成個腦海仲係麥龜派膠畫面
一球波柒三下真係唔簡單

咩假設
冇可能既事都假設？

其實一路唔明你地講到so蛇好似淨係揀出場11人之外無乜特別野做咁 雖然話訓練好多時都係班細既做 但係做決定既點都係so蛇掛 唔會話so蛇完全連訓練練緊d咩都唔知掛

麥龜返希臘坐算啦

咪玩啦大佬

係黎一早黎左啦 使鬼拖咁耐 根本木狗唔想出呢舊錢

借ok, 買就不了

Sunderland till I die話夠

嗰陣好多年前
屎波已經進化成大佬寧
包皮美斯都搞得掂

頂高個波再拉鳩shaw個下

聖公會教省秘書長蘇斯克查表示，他希望球迷得到安息，麥佳亞(佳仔)得到一個改過的機會，有關法律問題他不作評論。

好似話傾好哂啲條件 agree哂transfer fee 係可以遲少少先落實

1-6 輸EVANS 多好多囉

咪撚搞 廢到仆街

SO9 炒左既話, 唔好再請名叔 (除非拎過重要錦標)

好撚柒呀曼聯屌你老母

請邊個都一樣 屌你格狗木狗 死全家啊

曼再唔簽人
我都免費轉會了

跟住FOUL完KANE企係到睇住佢快開

前場岩岩D叫有返狀態就咁樣被佢收左成場波皮

準備好俾布魯士大炒未

要熱烈地親親Daddy

見到有人叫佢回家
回乜撚呀
嗰時幫佢講兩句好說話已經俾呢度d癲狗狂屌迷摩

然後下球追追下出去返轉頭 kane輕鬆轉身劏俾aurier

幾時有個癲佬做教練

蘇斯克查:
麥佳亞(佳仔)並沒有改變去希臘自首的意欲。

疤要cash買迪比呢

有冇人想自薦幫曼聯踢波

明知兒子快 自己又慢
同awb兩個一齊企到中線
第2第3球跑撚死shaw同馬迪

禁撚住shaw真係痴撚柒鳩線

Send左 email
踢開 右翼

摩佬咪又係同班仔反面, 迷佢把撚咩

我 pro club 打開防中, 簽埋我ok

辛祖無可能啦
而家得返Dembele或者喺英冠隊度買Sarr/Buendia

唔搞好轉會
邊個都一撚樣

迷佢把撚

想踢中堅 可拍麥龜

慘在馬梳福妹係廢嘅

我可以肯定 龜做到既 我都可以做到
要少一半人工就ok

我識掃IPAD可以頂蘇蛇

干地咁鍾意買曼聯啲人
不如過嚟教啦
不過實同碌木反面

除咗玩ipad，仲要識串鳩人

干地出名屌老闆
閪女人都比佢屌到化 木狗肯定唔會請佢

打fifa就話用個手制就可以控到聽聽話話，現實落到場成班球王又有免死金牌，佢地鐘意點踢就點踢啦，吹呀。

我識做文員, 可以頂JONES

下場唔雪龜 我唔睇了

抵屌既人係要比人屌下先鬆化

唔孝順既結果
daddy狠狠咁教訓不肖子

炒都無計
始終一朝天子一朝臣
佢係柒在以為自己管到d star player
叫vidic學積基卡踢波，激嬲晒d更衣室大佬

梁凱晴：逼害我曼

係wor, 差D 唔記得左上場差D 被白禮頓456 之後重出黎串人.

咪係, 唔出佢地你咪出U23 囉.

敢師都唔掂

咁你成季3/4都唔洗睇

無所謂 你損失

40m樓下都ok
不過疤成120m買

Louis Van Gaal's Army

Sob咁耐未叫過佢走 今次真係忍唔住 踢少個仲要扮冷靜戰術大師 真係好失望

成日都冇心情

睇嚟呢位施主道行未夠

200k 週薪黎養老

下場出邊兩個廢物打中堅好

Shaw+Bailly

卡雲尼係衰敗家，但係以前睇佢國家隊踢法都算搏命認真撚

踢完PSG同化咗?

Rojo jones

主要係驚佢傷
能力如果VS IGHALO 實夠

是撚但啦 美斯離到我曼都變連美斯
班仆街踢波企定踢 邊個落場都死

so9條廢柴幾時先肯比機會屎波寧

之前睇足幾季仲唔夠呀

80m明顯信心危機(其實全隊都係)
場外場內都好大壓力
琴晚見佢騰撚曬雞又頭dupdup都知佢對自己冇曬信心

佢同b仔各派一球大膠
但b仔整體上都係好過佢

我FM五冠王

睇左對波9年 由費sir退下
見證moyes van gaal daddy
對so b最有希望
唔知幾時重回正軌

條後防真係換咩人都咁廢
真係冇乜邊隊做到

最低迷個時睇先係正曼

哥迪奧拿

狗餅

P走左
買ward prowse 未

係咪唔洗隔14日？

如果上場白禮頓D 中柱中眉入晒最後豬波
我地應該得失球會重衰過富含包緊艇排第尾

好彩我除咗朗隊全部都屌

費蛇開始捧曼 = 娶個後生MK妹, 享受完青春肉體而家要受氣
費蛇之後捧曼 = 娶個老MK妹, 青春肉體享受唔到仲要受氣

普巴work rate 太低
佢只可以打攻中
打中中又鍾意上腳

得番一日唔夠 史波 rojo Jones Lin 係咪諗住擺到約滿 ？ 呢到成三四十萬週薪喎大佬

夜晚失眠 v92幫到佢掛

講野冇以前咁好火
摩狗老了

直頭懶過閪

曼市晚報都係俾vdb最高分

今晚簽到兩個以上叫木神

琴日1:5 嗰球
望都唔望下Aurier

Ff緊ddg開短波俾細緊個情景就好笑

Smalling 會幫手變長

其實我到而家都覺得係無買錯, 市場上根本無更好中堅選擇

佢係唔值咁貴, 鳩還鳩都仲有用處, 唔通真係要睇返屎波宗師咩

條友唔係踢去邊線出界, 就係踢俾對面打反擊

未見識過咩

歷盡元華啦

其實反哂全隊 就可以立於不敗之地

李城麥龜打防反 縮後反擊
打曼要高位防守 將佢慢缺點放大哂

我地打big six咁勁咪真係縮後踢 同埋shaw幫佢執屎

同埋李城落後個陣 麥龜當前鋒打
唔知點解黎到曼 唔用呢招
可能驚輸 同怕核突唔敢用燒味

Mengi + Smalling

係有好啲嘅又唔會肯黎曼

唔知開短就乜鳩，人地逼到埋嚟都開短，再同兩個中堅禁區猜波，跟住傳失

改造白lin個樣。

點會, 你試下屌福
再等佢入波, 睇下福迷拎幾多數據出黎bin 返你

潮流大趨勢so9最鐘意抄人

名宿光環燒完了

有冇人知telles個飛機飛未

Jadon Sancho to Manchester United is ‘unlikely’. #MUFC [@David_Ornstein]
Mola Mola

熊餅不嬲唔識波架啦
笑撚死 鞭到佢唔敢入最區

都係踢長啦

條防線踢法企位有問題, 俾人圍攻邊路, 橫移防線又無人補返位, 最後跟唔切搶點失波

就算俾件upamecano 一樣奶嘢

而家中堅無哂野揀
Skiniar Ruben Diaz都開價£60m

唔想知呀

仲期望緊?

我真係好想佢爆下係曼個幾年同木狗同球員D瓜葛

咁屎波係屎丫嘛, 駛唔駛咁小氣呀

陣已最

就算有up 黎, 都唔想係夾麥9

up 夾拜算啦, 講咩領導build up, 麥9領導條毛

就算俾足錢 我係山曹都唔黎你垃圾曼啦 拍住夏蘭特踢多季好波 下年大把球隊揀啦 洗去16曼玩9自己。

sancho罷工 我曼都唔會bid架啦

舊年最抵買好似de ligt 而人地唔想黎
一係俾夠100m買拿玻里黑鬼

最慘係佢係都要係中後場盤扭，五球失一球已經好大鑊，但佢而家係五球失三四球

意大利11人係隊中

呢個記者心諗快撚啲完啦好嘛 見佢企咗係多主場門口成幾個星期

屎波都上到神枱

真曼都唔買

樂觀啲諗, 起碼唔會俾人截到打反擊

👍🏽👍🏽

有意識

就係真曼先唔買
老嘢等掛靴就狗衝去買

真 我覺得麥龜只係塊遮醜布
換邊個落嚟踢都係死
戰術有問題
佢係用波中堅唔代表下下要佢派牌
馬迪有分擔到 但妹巴只係加重負擔

兩個好夾

舉手指公係咩料

佢一係就打三中場最前果個, 同般奴爭個攻中位
諗唔到打咩位就諗下點賣到高價la, 得返1年約, 50, 60m 放到算賺左

100m高列巴尼應該屌得仲勁, 條友仲要未踢過英超

好穩

結論係夾唔到, 呢幾年中堅位繼續煩

屎波有樣好 就係有自知之明 冇乜輸孤寒波

隻龜最叻係Cool 住d 細粒過既自己友 (shaw, awb)
一係班後防全部換晒大隻過佢既, 睇下佢點cool

麥龜個兩球關其他人咩事

睇咗廿次都唔明佢做乜鳩拉低梳

08歐聯算唔算the last dance

應該真係簽左保密協議連屌都唔屌得

個場咁窄點交

18/19:
Muscle injury, 51 days
Hamstring injury, 9 days
Hamstring injury, 21 days
Muscle injury, 25 days
Total, 106 days

19/20:
Hip injury, 52 days
Fitness, 28 days
Calf injury, 4 days
Muscle injury, 13 days
Groin strain, 17 days
Total, 114 days

山狗no.2

我睇左廿年都係咁啦, 冇野既

遮咩醜
上至高層, 中至領隊, 下至球員, 一樣要為佢既錯負100% 責任
每個人都要做好自己崗位, 唔係話其他位有錯佢又錯等於遮醜

而麥狗代表佢個人(能力), 統領後防(應該係佢啦), 隊長, 都做唔到本份

04年仲係小學雞嗰陣比朗隊隻波牛吸引左

daddy對前球會好似都會留幾分薄面

佢頂得唔好 個心慌哂 想解圍
結果控制唔到自己就咩都唔理衝埋去拉
即係典型傻鳩

可唔可比dean打英超好想睇龍門屌撚到中堅傻

睇到好多人屌龜 好開心
連迪路夫唔洗再做箭靶

簡單黎講: 騰雞

之後兩次歐聯決賽遇到地上最強疤好記得當年睇直播睇住阿sir手震

最好既方法係坐bench

因為賽前soB無同佢對戰
soB話唔會同摩佬口水戰
都好尊重佢 覺得佢係一個偉大嘅領隊
人哋咁講 賽後摩佬都識做嘅

好波重溫

shaw 同awb 都受左
下次到邊個

B仔俾佢撼過頭

我未見過佢係李城當自己派路咁踢

Ddg

兩個一擔擔

下場出番咪又到佢, 定啲黎

so9 對外pr係無乜野
記者點chok佢都係笑笑口, 對高普哥狗摩狗林狗一樣笑笑口

but上場-6贏波之後sob抽佢水唔計

但平時個個都唔屌龜

而家可能會屌龜呢

尋日輸波賽後都對住球證同Lloris笑笑口

輸6球一樣笑笑口, EQ 高到

好似唔駛200k Fabrizio Romano 話係10m歐元年薪 計返英鎊 大概係170k 鎊週薪

上季尾龜柒左好多獲la

中堅都要講配搭, 麥冰唔得, 就麥拜, 唔得就拜冰
再唔得咪抽返d 史洛T 文姬出黎夾, 無理由貴就場場出

Dalot

一早講過 佢唔戒中後場玩波好難變世界級
嗰陣俾人屌到開花

呢d野唔駛爭啦，人人有份

你識咁講 全隊都有問題你拎80M出嚟講做乜

70k 一年約我ok

1+1 簽住先無壞
而家出面啲中鋒都要£40m up

頂儘都係畀8個月人工

娃娃臉殺手呀 下場屠殺紐卡素你睇

其實有冇人覺得我地堆球員性格/背景太似係一個問題
福 馬 普 連 木 awb

因為平時龜失位都係其他人幫佢包位
其他人包完做last man咪比人屌到仆街囉
龜又唔使上身

拜冰個期ok
一柔一硬
漸凍人又可以踢番左中堅

全部一齊戰死

柒左好多獲但又有班人話佢全勤攰乜乜柒柒
而家冇得賴喇
Sob唔會識轉架 淨係識用麥佳亞 一黎就比個隊長佢做 憑乜

會話前面唔走位要死扭
屌你向後傳再做囉

起碼防守無問題先，同埋佢攞得波好快會傳俾中場/閘，幾可放長傳

awb 今季場場都hea跑 換個青訓起碼會跑下
呢條友攻守都廢

Dortmund expected to reject any Sancho bid. (Sky sports)

仲有爆拜利頭

尋晚仲衰過水晶宮wo
白lin最多跟甩人，迫唔哂
但隻龜同黑b輪流自爆